警察咁辛苦捱更抵夜對抗暴徒,而家林鄭縮對唔對得住啲警察

我鄧啲警察好唔抵
當班警察係condum用完即棄?
推上警察群討回公義

林鄭當警察係咩